生得矮但想試下打籃球 會唔會俾人笑

想搵啲運動做下下

生得矮打籃球唔會俾人笑 生得高唔打籃球先會俾人笑

Allen Iverson

冇米85以上都唔好打
會唔知做緊乜
成班瘦弱矮小小丑喺到圍住粒波跑跑跳跳

認同 我又肥又矮 但好想減肥

放心 打籃球打十世都減唔到
落gym房跟啲大隻哥哥搞下啲機仲有效

6尺4以下侏儒切勿打籃球多謝合作

唔會俾人笑但會俾block

Isaiah Thomas

真。平時街場每場最多咪廿分鐘，都未燃燒脂肪就休息。
如果只係想減肥就跑步+做gym。除非你係有興趣&想增高

矮仔打乒乓波啦

其實佢都有米八 係身邊d人太高

認真香港地 體能加射術已經夠屈

矮完全冇問題

你估nba咩

矮有矮嘅作用同打法
籃球唔係淨係for高人
有衝動想試就去試
話唔定會愛上籃球

但期望打籃球增高
就打消呢個念頭 係無絕對關係